是靚早 灣仔bakehouse egg tarts

好食

鍾意反咗個舊

個舊係scone黎
bakehouse d tart用牛角包皮整，好jeng

成日都賣哂 要幾點先買到

幫你推吓

12點前都穩陣

正

啲牛角包好正的

會keep住出

10點已經排曬長龍，遊行又唔見港豬咁早起身

無時無刻都咁多人排
好在外賣唔使等超耐

頭先都排左15分鐘，不過可接受

之前食過一次新鮮出爐嘅 很好食

果籽有賣佢廣告 唔知黃定藍

補番張曬冷相

正確黎講係croissant sourdough

學到野

葡撻師

點餐中定英
英文差唔想俾店員恥笑

上次去中文都明

不過視乎serve你係咪本地人
非本地就預講英文

英中都ok，店員都幾friendly
但menu好似得英文，最好排隊個陣上網睇定menu+查定字典

想食